銅鑼灣sogo門口要人

急！

推

咩事,? 放工準備去

一堆手足叫緊口號 已經有狗

有架狗車係旁邊

有狗就唔洗幫手？

推！

依加都怕 聽日點算？

加油舉牌 內心支持

呢個位成日見